女神同你講「勿念」係乜意思？

屌你，畫公仔唔駛畫出腸。你返屋企自已食營多撈麵喇

屌你，我求其覆二個字咋，唔好撚煩住我喇

定係有其他意思？

勿念川貝柀杷蜜

勿念川貝秋梨柀杷蜜

想你抽離下

叫你諗都唔好諗佢會同你一齊